# JS_7


## Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
він для проходження по всім значенням масиву. сам по собі не змінює масив

## Як очистити масив?
arr.length = 0; - роблю довжину масиву 0
arr.splice(0); - вірізаю з масиву все з нульової позиції
arr = []; - присвоєння змінній значення пустого масива
як варіанти погірше можна зробити через цикли методами pop, shift

## Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
за допомогою метода Array.isArray(arr), чи arr instanceof Array